［有圖］唉，屋企棵樹俾風吹到咁

種左排。。。

墳前沒有花